點睇有人比人打到仆街、有人被捕，但泛民支持者係呢個時候上黎拉票？

好肉酸

呢個時候唔幫自己人先，係度開吹奏post

有啲野大家有眼見，唔使每一次完活動，就開一個post

估到泛民死忠話人三毛、分化、熱狗

今次明明無贏

每次都係咁

估到又黎話分化，講事實就係事實，唔好唔啱聽就屈分化